感謝前線、勇武，萬事小心 Thank you front line protestor

香港人有眼睇，係啲過街老鼠玩野

我認為今日既勇武，係必需既！

Hong Kong people fully understand the cause of action of front line protestor, the police is doing the dirty work

What Front line done today is necessary！